國泰航空收購香港快運再加價係好事

篩走批低質素香港人

底死 大陸公司 改個乜乜香港 就係本地公司 而家做唔住比人食左

低質素港人係會一路俾錢一路屌
上到機嘅情況會比以前更惡劣
因為佢哋覺得自己俾多咗錢，要有更好服務

無UO去隔住班乞衣絕對係件壞事
要知道最閪嘅，唔係窮到買唔起機票嗰班

一路以黎最閪果班都係自以為中產既人

快運嗰種割喉式紅海競爭策略, 已證明無可能維持